專訪：窮苦資優學生製作迷你冷氣機：「劏房都用得！」

有冇手足用過？好唔好用？

想買

好想用，太高科技

Arduino嘢，其實都唔算叫冷氣機，最多都係風扇恆溫控速咁大把，個散熱片作用唔大，再者加個smoke sensor做乜？想sense到煙時候倒轉吹？

手兄好似好有料咁喎

我平時打開雪櫃門當冷氣

依期玩開，想玩嘅自己買本書自學肯做都可以好勁

放心啦，呢啲所謂發明通常都唔會面世，仲有香港班所謂研發家根本係垃圾，個陳乜尻希有辦你睇，淨係識cap水

4年前既文章 你見唔見而家有
潛撚埋水啦呢舊野